有冇人今日畀牙活嚇親

個每周驚奇有舊牛有舊魚有pat汁有杯凍飲都只係40蚊

相

早餐既牛扒加炸魚柳

冇用網上訂餐咩 $36蚊咋

外賣盒唔環保啊

張單真係high 張單Ｄ銀碼真係big surprise